[headset]Logitech g pro x vs steelseries arctis 7

logitech g pro x 同steelseries arctis 7大家點揀有無用家分享

logi耳機應該不錯, 不過做工有的參差
ss耳機好似麻麻

SA Arctis 7 真係好撚虧

屌佢老尾 我4月中買

一星期內隻接收器同我斷足幾次

我要係咁重新安裝個software先用到

前幾日直頭用唔到

昨日我去搵代理保養 都要成2～3 weeks

logitech 個 mic 用 windows 或者 mac 上面有 blue voice 技術 開 concall 一流

師兄有用pro x?好唔好聲。
買左arctis 7 聲普普通通 只勝在無線

冇用過嚟聽歌 Concall ok 冇問題

Sennheiser GSP 670

貴阿btw 聽歌音質系咪好好 ？

SS代理qc都差
我唔會再考慮ss

Y

using Corsair Virtuoso!

用過v2
支咪一星期收皮
之後轉會HyperX

最近都有諗住買其中一隻
但最後買咗Arctis Pro, 開心使用中